手殘訂多左間酒店房點算

我條女之前經Ctrip係14/4訂澳門喜來登酒店，點知佢HOLD起左筆錢無即時過數，條女以為未過就on99另外再訂第２間
點知佢地而家兩間都confirm左，打去ctrip同agent都話唔肯退。。。我可以點做？

JJ插沙，有無巴絲肯要左佢，平讓比你（原價$2600，間房好撚大）

260ok?

澳門都訂咁撚貴

package黎定淨係房？

14/4咩日子啊

同問

唔好玩到盡啦，平一半都ok

唉條女on99已經屌到佢化

平讓出黎

好似放假

喜來登套房喎

如果包埋來回船 差唔多啦

14/4仲要係紅日添

你意思係連船飛？呢個應該係淨房

1000同你要左佢

本身好貴

1600啦，大佬比條生路行

放假去好唔抵
上次同條女去連埋船飛住JW Marriot 都係千三

我都覺澳門好貴，但條女on99我都無計

只有房，一係我私人出埋船飛比你
但求出手

原價定你比錢個價先
之前禁極假日都係千幾到尾

叫佢轉第二日睇下得唔得

我比呀，你可以而家上去睇下，無咩房仲有

祝你好運樓主

見你幾有誠意
我都有啲興趣
不過…

我無女朋友

做咩訂左間大房

細房都係1500蚊

呢間房我住左好多次 exactly呢個景，SPG Platinum價千幾蚊一晚

大得黎冇乜用，電視冇嘢睇
等睇樓主俾人壓價壓到仆街

利申：500我都會考慮下

幾錢先 係咪包左船飛

記住拎撚曬佢啲咖啡同茶包，正野黎

好慘 幫推

15就幫到你

大佬比條生路

住過喜來登好多次 隔音麻麻 聽到格離房扑野
不過未住過咁大
但澳門消費太貴 去台灣仲抵

$1600 包船飛比你

我睇下有無假先

有啲性趣比盡$1300

你覺得你想套現仲有權講價咩

有性趣

連登有愛

留名先 船飛包幾多位

Pm 你？

一位啦，一位都好貴

私人出埋船飛, 樓主為套現都算係咁

我為左唔想條女日日黑口黑面

屌你班人真係冇人性
巴打有個戇鳩鳩嘅女人都已經慘
你班仆街仲出西價

我都留名先 包船飛 hkd1400

點聯絡你傾傾先

留個contact pls

其實千幾蚊真係抵 認真
計埋消費 同條女每人洗一千內都ok

出埋船飛, 套現1600, 我想問你total出左幾多錢?

咁撚貴 平日去一千都唔洗

幫唔到樓主
唯有幫推

我諗樓主洗左3000蚊 可以去台灣兩日一夜都得

一千多d la

見樓主咁慘幫手推下

呢間其實隔音ok 畢竟係頂層套房，而且真係幾大，右手邊仲有間細K房冇影低，上次見隔離房兩男四女行出黎，相信都玩得幾開心

K房條sound bar都幾靚，好可惜我冇用過

一年住足50萬消費額先有platinum（好似）
所有其實呢個價都算ok

點解你會覺得澳門就要平

留名睇人叫樓主比條女佢屌就要間房

澳門其實洗費又貴，住又貴。
之前住+船都2千幾。 基本上我覺得去台灣會開心d。
不過希望樓主放得出。

樓主比條女我屌就要咗你間房

btw有冇早餐

一半囉

1k幫你要左佢

斬左隻手佢冇下次

其實有無諗過on99果個係樓主
條女好明顯想分房睡啦

14號

我私人煮比你啦

鄉下仔未出過城係咁上下

留名 有興趣 同條女針針先

Ctrip 零舍戇鳩
問下信用卡公司有無得搞
都算係佢system failure 黎

買一盒安全套，再去酒吧同人講有酒店房，原價包dum，咁都唔洗蝕好多

樓豬1300蚊唔包船飛deal唔deal
deal就pm我

688卜到 你賣2600

屌你老母咁惡毒 一個人去澳門酒店房打飛機呀

688點樣book

好好笑

我去澳門從來唔使俾錢住酒店

樓豬包唔包個飛機杯

女朋友問我：
其實佢訂咗兩間房, 點解佢會用呢個價錢放間好啲嘅出嚟

我覺得間房大都冇咩用, 講真你會用嘅都係張床同洗手間, 所以我真心寧願佢讓間平啲嘅俾我算

樓豬你點睇

可以問下旅行社會唔會收你間房

離題 呢位巴打不如去澳門sell伯母既焗壽司 到時發過豬頭

樓主有著落未

實不相暪，其實佢同一日仲訂左第間仲貴既房，我都唔敢放出來了
所以呢間係平既

我同你收左佢

唉我問清楚條女話原來係$2600人仔包早餐
所以我諗唔可以放1600 了

如果之前誤導左大家唔好意思

on9仔先比錢去澳門

諗起之前有人買左六張機票

比條女我，我原價幫你要左間房

等燶

訓唔訓到4個人 諗住同fd去

前後兩間房錢 去個台灣短trip 都得lu 幫推

同條女分房訓咪得
1人1間

有冇聯絡過酒店呀？

其實好大，應該可以

日子呵啱 幫你唔到 遲返十零人可能諗下

有呀唔比呀

都唔該你先

1600我諗可以既

你掉上fb 香討問都可能仲有on9仔接手
係呢到問盞比人壓價壓到食屎
貼埋人船飛不如掉多幾舊水出黎 一間酒店一條女

2600人仔
$1800HKD 包兩張船飛幫你要啦

無單? 之前做過65折

樓主訂哂d房佢 再吊高賣出去
今鋪fat fat喇

早排先去完澳門 冇乜野玩
又多大陸人 洗乜book間咁貴嘅酒店

樓主呢舖我就唔幫你喇，個早餐真係
俾儘值$100

仲貴過＄1600一張船飛 巴打唔好啦

去到先上賭場買仲平

樓豬巴打 你女友上網訂房包唔包船飛？
遲下或者同女友走轉澳門

諗起之前幫公司買a4 paper個巴打

無呀，我私人比一張來回你啦

千6 一張船 是咪放

俾個參考大家
去曼谷
飛泰航，仲要五星級酒店
為返都係2500/人

五日四夜

我都唔係呢段時間去 繼續幫你推下啦

叫樓主包埋個女朋友出讓囉

可以 傾

原價收包樓主女友

樓主幫出火

落左名可以轉名架咩?

間房唔錯

但係點轉名先

人仔都跌啦，1500

益人地
不如讓比老豆老母玩算

小弟就知道呢排有間內地公司同幾間澳門賭場有聯系，，佢地就扮係酒店官方sell客，可以大概二千五拎到兩間房，雖然聲稱幾間酒店內任揀房，但去到就會突然發現唔係果間然後就會比間完全唔值2500既房個客，到個客反到去想追反條數佢地就會失踪，而佢地就會食左中間條數
如果有任何巴打收到自稱澳門賭場同酒店千奇唔好信，因為澳門果邊為左阻撓呢種情況，大部分酒店，由其大果幾間，依家係唔準主動聯絡新客。想去澳門既巴打要小心。btw希望樓豬放得到，個價假日黎講算幾抵

利申：老母個fd澳門某酒店做高層

有諗過，但驚佢地話番我地浪費咩咩咩

agger
問下老豆老母/身邊好友啦
你嚟呢度問盞俾班友壓價壓到傻
/去hkdiscuss問

我係自己搵，應該唔關事

其實都有問，不過暫時無
所以先放上來問下

認真想收 平少少買俾屋企人玩

女人真係好撚on9

有女朋友既＄2000幫你收咗又點話

唔關，都唔係你呢間
係新xx匯

收咗去到澳門就有啦

傾？

好慘
女朋友on9仲要比連登仔壓價

你個間咩房型
我係spg ac睇下先

仲有code可以平$100 , 邊度$2600

一百你都用黎屌

諗個valid原因退左去啦，要用腦

原價同你要左佢啦

但包埋你條女畀我中出兩次

樓主我都想幫你

都話我條女on9，佢點識

香港骨科醫生名單- 醫德網

我而家平過佢７００再＋船飛

澳門大把啦

幾時飛埋條女 咁唔慳家

500ok?

Give me your email, I am interested

邊到有

2000蚊收
但係你要比埋你條女比我屌

600 + 飛 ok? Telegram ?

間房住幾多人
2個定6個

床得兩張，但間房好大

pls contact : lolggezstore@gmail.com
or telegram

其實。。。。。。。。。

我無諗過

你同女朋友一人一間咪得囉

呢個故事教訓你咪用大陸嘢

其實我１４號都會去澳門，唔介意既就搭同一班船去，之後我同你去check in ,之後自由活動

係佢用

第一次用Ctrip?
過數本身佢都寫到明要等

唔洗船，1000點睇？

600唔洗船飛即收

RIP樓主..

飛左條女收返2間房錢

1600包船飛ok?

$1600 ok?

都不失為一個。。。。。唔會啦

佢條女都要幫手check in, 否則攞唔到房

幫推

telegram傾？

條女M到，
唔係幫你要咗佢

關咩事

每人1300，夠買台灣來回機票

岩岩去完無耐都係$1300大房仲包兩人來回船飛
Rip樓主，煎巴條女啦

RMB?
唔撚係HKD嗎？

係2600人仔，我而家放２０００hkd＋一張來回船飛

500 包船飛+你條女，ok?

求介紹

你見過佢條女未？

900同你要左佢
認真

如果係咁樣樣，食到嗎？

如果樓主咁偉大
連登仔原價接左佢都無所謂
好似係

唔怪得要咁大間房

唉

樓主已經放左？

岩岩去完jw 2晚先千9蚊

你問清楚行政房有無待遇
正常訂行政房包下午茶同happy hour

利伸果幾日訂左隔離conrad套房

Ctrip

樓主sh啦

未呀，你有興趣？

應該有

原價收包樓主

幾錢放
想帶屋企人過去玩下

＄２０００＋１來回船飛
telegram 傾？

包我做咩先

樓主有冇底價呀，啱價 我問下條女想唔想啦

咪＄２０００囉，唔要船飛再平比你啦

係咪仲未放？
有興趣

咁樣晒一日假仲要自己比錢買船飛去澳門迫餐死 多人過旺角
送比我都仲要晒錢比兩張船飛

見你咁慘幫你推下啦 希望你放得出
Btw有冇屌鳩你條女

賣唔出既話，仲有個方法
禁多1000蚊去澳門，係樓下喜雅直入右邊第2張賭台，同班長講，我住樓上套房既
之後連買2舖大

樓主同條女分房訓算喇
2600蚊一晚 肉赤到喊
仲要澳門呢啲垃圾地方

間房叫咩名，包咩？
有幾種executive suite
包唔包5%tax ,10%service charge

唔爭在book多隻雞 前半晚屌隻雞後半晚屌番條女

平過原價少少 但又要同你一齊 check in又盛
搞到自己都咁煩 本身$1600都還可以
等燶啦

半價---1600----2000
幾時想收番原價？

樓主同條女一人一間啦，仲可以call g

樓主冇諗過請父母去

咪臭係

Tg左仲未覆，可能賣左

你係邊位？

2000有人要果陣

豪華套房

ctrip冇cancellation policy? 仲有差唔多曬半月個時間咁都冇得退錢？？
直接打電話去間酒店攞approval之後小9個agent啦

講真 op都咁慘又態度咁好 就唔好玩人啦

你都係睇睇啲條款先啦
另外仲有未必比轉名

2000真係過份左

原來要2000+船飛

1600包船飛即刻同你要左佢

上面岩岩唔係講緊1600嘅咩

Easy喇，你打電話去改期，改到再個月之後，然後過兩日打去cancel booking咪會無罰款

酒店價格可升可跌

唉咪講過好多次問左條女係２６００人仔囉
所以我先要$2000hkd

你咪要囉
睇下邊個要？
又要就你check in咁撚煩，俾多幾舊跟番上面啲link訂唔好？

見到個價有人接就係咁加
樓主好波

其實我平過上面６００同我比埋一張船飛，
都差唔多平＄１０００，如果你覺得唔係錢既我都唔適合你啦

理得你26000人仔
而家係你要搵人硬食你條女…訂多左果間房

本身果2600你就跌撚左落海架啦而家有巴打1600幫你接仲要坐地起價？
計我話160都比多你，自己上去拎撚晒d茶包走當抵數啦。

900

唉你覺得係我都無辦法，有苦自己知

講真 雖然成個po你都正正常常
但你冇問清楚條女 自己又開左價出黎
都有「幾個」巴打話岩, 你先改價
呢鋪都幫你唔落 就算平過正價2000都講唔過去

一陣搞搞下無人肯接錢都蝕埋

梗係啦，條女我地又無份屌既
有個on9女友係慘d既但係 屌乜西，自己揀…

仲諗住幫手接點知睇多幾版係咁抬價，1600蚊包張船飛咪幾好

我見1600仲未有人肯接到 我仲諗住1600接下手
點知去到2000 樓主真係犀利

一人一間房囉

樓主見價高無人接就搵你架啦

有人接就算啦 1600完又2000

你地一人瞓一間咪得

其實樓主係員工，selling room 炸

你同你女朋友一人一間

屌你老母，係你定條女手殘呀？ 仲要抬價，你條撚樣準備分房訓啦，陷家拎

陰公 掟埋去鄉土都無水魚落搭

有人2000蚊要包埋條女

本身1600放左咪幾好
依家衰貪心 你再慢慢搵下有冇人接你手

如果包埋條女可能有人接

strong hold 啦
過多幾日d 房比人訂晒你就肥仔啦

2000蚊我跟隔離post巴打唱淫k仲好

帶多條女去

巴打少心
個價可能係exclude 5%tax and 10%service charge

1600 無架啦
1300接

笑死

推到4月14號

樓主貼條女張相出黎
如果相頭okay既 我原價full paid 幫你接左間房佢

但你條女要比我屌足一晚 夫目前犯

根本就喺度買緊房
有咩可能退唔到呀

樓主柒姑碌咁

你老母依家有求於人仲要抬價 祝你張飛風吹走

都叫你搵番酒店，甘撚大間酒店訂錯房應該可以退番錢或可以留番下次用，好過on 99 係度比人壓價。

sorry賣

Agger

坐地起價

呢間啲policy捉得好嚴，話唔退就唔退，想改名？啲sales又會起你價，一係就唔俾你改，佢地寧願間房no show
之前係某包房agent做左幾年，呢間係最麻鳩煩酒店之一

500蚊唔洗你包船飛

我貼2600比你讓間房比我

兩個人兩間房，好合理呀

半價都唔要啦，澳門又冇野又多人到到都講蝗語，帶條女去實比條女屌死，係港澳碼頭等船嘈撚到癲

1600包船飛？
Tg:molamolaQQ
好慘呀樓主

同情樓主 幫推
利申：冇人陪去唔係都會幫

甘你老母

傻咗呀 樓主抬價抬到二千幾啦

知喇，咁你老母

咁佢policy有冇話幾多錢日前可以cancel呀嚴

2000+比條女我過夜 即要

有性趣$2000
但要check in後先比錢你ok?

一千蚊唔洗你出船飛

本身1600加船飛都同你接，反正都打算過澳門開個戶口，加到2000真心留返第2日去日本食餐豪好過

試下打去酒店講話屋企人過左身,唔得就話要搵經理同寫bad comment 係所有media

利申:做緊酒店大堂

On9樓主 原價同你收好唔好呀？

係啊酒店好驚麻煩客

幫樓主推下，賣撚左條女去

樓豬好慘

樓豬死撚左去邊

放撚左未？

冇用 佢經ctrip 訂 係ctrip 唔俾cxl
正常酒店見到duplicate
都會打去搵ctrip問
好明顯係ctrip唔俾退
利申:做緊reservation

2千銀夠我機票+酒店去曼谷啦

洗鬼去澳門咩

我睇到威尼斯人
有兩張西遊記門票加酒店一晚 連稅都係唔洗2000

樓主試下打多次去個app到問
我上次去旅行買左機票佢又on99過左兩次數
兩個人去買左4張機票
比我係林上飛機前一個鐘打去屌到反皮
最後成功退錢 你要強調係app問題而唔係你條女有問題

但樓豬係分別兩個app 都買咼

推到去四月

幫樓豬推

好on9 坐地起價
平日去包船飛$1300

依家要2000仲要買多張船飛
我拎$1000去賭好過

其實報失張信用卡就得，遲下再領過張新卡
你報失左 佢地hold起既數就永遠冇得扣數 佢耐你唔何，最多會email你幾次叫你比第二張卡 唔覆既佢地好快就會cancel左個booking
轉個頭係第二個網訂返你想住個間

貪心樓豬仔坐潛水艇沉低上唔返水？

樓主

我去一晚 都已經夠分換兩晚房
1600

笑左
放放下1600變左人仔
下次想抬價不如轉放美金算啦
係香港論壇賣野 仲好意思講自己1600本身想講人仔？
初時冇人要嗰時 仲話咩包早餐所以放唔到1600

潛撚左水

唔差在包晒全酒店啦